iphone換iphone 有啲嘢唔明

無時間去apple問 唯有係到問
求解答

1. apps備唔備份到去新機？洗唔洗再down過？

2. apps嘅內容備唔備份到？(例如account同相機apps嘅相)

3. icloud係唔係備份到所有相？畫質係唔係一樣？

4. safari嘅書籍同閲讀例表係唔係都備份到？

5.有咩啲咩係備份唔到？

只要你iCloud 夠容量，所有野到備份到新機度
係新機選擇iCloud備份，啲apple 係會自動down 返落去。好似WhatsApp instagram 果啲需要登入，新機完成備份後，要自己重新登入

如果iCloud 唔夠位，一係比錢買容量，一係備份用iTunes 落電腦度再回覆備份落新電話

應該全部都會搬到去新機
銀行app 果D 可能要認證多一次

1. 會幫你自動重新down過

2. 大部分

3. 係

4. 備份到

5. 個app寫得太廢 或者
有關於token方面既app 例如銀行保安編碼器

建議用機過機果種方法，唔好信晒icloud
新機一開機就叫你放係舊機旁就會過

用機過機啦 又快又可以成部copy
邊有人仲用icloud itunes

衣個？

其實唔使你諗。
當你開著部新機時，佢就會問你係咪要過資料去新機。

而家已經唔使iCloud / iTunes, 可以用機過機方法
我iCloud得5GB, 都搬到128GB既舊機去256GB既新機

係呀 之後好似apple watch咁配對
同埋叫你輸入另一部iphone 密碼
大概等40mins左右 要睇番你部機多唔多野

基本上全部都得，成部機原機data過去
Apps係由AppStore download的，但app版本同Data會不變

唯一注意
大部份Facebook, Google, Whatsapp等App, 都會要求重新login一次
銀行App如果你登記左用TouchID/FaceID取代個token，可能麻煩d
如有用Google Authenticator，要續個搬
所以最好唔好搬完就即刻 洗機 / 賣機
係新機check清楚apps用到為止

從一部 iPhone 直接轉移資料至另一部
如果你現有的 iPhone 和新 iPhone 都裝有 iOS 12.4 或以上版本，你可以使用 iPhone 轉移功能從舊裝置直接轉移資料至新裝置。你可透過無線方式或連接兩部裝置來轉移資料。如果你所用的無線網絡速度緩慢或擠塞，你便可選擇有線方式。

呢個先啱 好似要ios12.4 以上先可以copy成部機

我岩岩見到